雪藏小籠包 求推介

如題

小籠包好似得一隻，南翔，但唔太好食

咩牌子巴打

但真是一般般，勝在平囉。我無見過其他牌子，都是食過呢一種。

思念牌ok

大陸野, 食少d 啦

唔介意係大陸牌子嘅話
思念牌有款幾好食
惠康百佳嗰啲都有

呢隻我細個個陣好好食
宜家超難食

非洲豬瘟

思念牌唔撚ok囉
個皮水餃皮黎，好撚on9
個味一浸酸酸縮縮咁

所以叫佢自己衡量返
以前會成日買黎食而家都不了

如果樓主接受唔到就忍下口啦

公仔牌Jeng

買包面粉自己包啦全部牌子都藍

南翔都Ok呀

御品皇 好撚多汁

食開誠哥牌

一籠

鼎泰豐有賣

How much
堂食應該都要60蚊4隻

非常抱歉，啱啱先知佢應該唔送去海外。

你可以試下下面依兩間：
1.
（之前睇蘋果見到）
2. 銅鑼灣華記永昌號